假如撤回暴動定性，但用虐畜罪起訴義士要義士承擔應有法律責任，咁收唔收貨？

咁應該診斷狂犬症，人道毁滅

捉曬d popo去絕育就可以考慮吓

俾完癲狗咬仲要俾人告虐畜?